I have a dream

I have a dream that one day all the girls in Hong Kong are virgins.

I have a dream that one day I will have girlfriend that is a virgin.

I have a dream that one day no one will laugh at someone who want a virgin girlfriend

This is my hope. This is the faith that I will live my life with. With this faith, I will never give up looking for a virgin girlfriend.

I have a dream
Liberate Hong Kong, the revolution of our times

Is virgin really that important?

Yes

push